# Project 1 

## Kelompok 18
## Anggota kelompok 
   
- Iwan riswanto Iwan R
- Tina Rizqiana Tina Rizqiana
- Reva Setiabudi reva1512 

# Tema Project
  Aplikasi ticket support  pada perusahaan retail yang mencatat permasalahan seputar IT dari toko toko atau client cabang nya 

## Link Demo

- https://www.youtube.com/watch?v=bEC5b2ULa-M


## Link Deploy
- 156.67.216.153/ticket

## ERD
<img src='skema_relasi.jpg'>



